Prisoners of the Ghostland Deutsch Film HD
======================================================
Overview: In the treacherous frontier city of Samurai Town, a ruthless bank robber is sprung from jail by wealthy warlord The Governor, whose adopted granddaughter Bernice has gone missing. The Governor offers the prisoner his freedom in exchange for retrieving the runaway. Strapped into a leather suit that will self-destruct within five days, the bandit sets off on a journey to find the young woman—and his own path to redemption.

Film stream - https://tinyurl.com/2hbfu9cf

Genres : Action, Thriller, Horror, 


Released : 2021-08-31


Runtime : 103 Minutes


Title : Prisoners of the Ghostland


Production : ELEVEN ARTS Studios, Untitled Entertainment, XYZ Films, Saturn Films


Tag line : 


Stars : Nicolas Cage (Hero), Sofia Boutella (Bernice), Bill Moseley (Governor), Nick Cassavetes (Psycho), TAK∴ (Yasujiro), Yuzuka Nakaya (Susie)






Jason Statham hat Post Malone im ersten Trailer zu Guy Ritchies neuem Film Wrath of Man im Visier.
Der Aladdin-Pilot kehrt zu seinen dunklen Wurzeln in der Geschichte des Thrillers zurück, der einem skrupellosen Sicherheitsbeamten für Geldtransporter (Statham) folgt, der seine Kollegen überrascht, indem er einen tödlichen Überfall (der von einer von Post Malone angeführten Bande geritten wird) mühelos stoppt.
Nach dem Vorfall taucht die Besatzung der Wache tiefer in ihre Vergangenheit ein und deckt ihre Scharfschützengeschichte mit einem geheimen Motiv auf, persönliche Dämonen zu bekämpfen und eine jahrhundertealte und blutige Rechnung zu begleichen.
Jeffrey Donovan, Scott Eastwood und Josh Hartnett spielen ebenfalls die Hauptrolle in dem Film, der von Ritchie und seinen langjährigen Mitarbeitern Ivan Atkinson (Aladdin) und Marn Davies (The Gentlemen) geschrieben wurde. Das Drehbuch basiert auf dem französischen Drama Le Convoyeur von 2004, das von Nicolas Boukhrief und Éric Besnardand geschrieben wurde.
Wrath of Man - Stathams vierter Film mit Ritchie nach Lock, Stock und Two Smoking Barrels, Snatch und Revolver - kommt am 7. Mai in die Kinos. Schauen Sie sich den ersten Trailer für den Film oben an und sehen Sie sich unten einige neue Aufnahmen an.
Jason Statham spielt in Wrath of Man, dem neuesten Action-Überfall-Film von Regisseur Guy Ritchie, die Hauptrolle als Schurken-Sicherheitsbeamter. Der Film kommt am 7. Mai in die Kinos.
Basierend auf dem französischen Thriller Le Conveyor aus dem Jahr 2004 folgt Wrath of Man dem Charakter von Stathams Sicherheitsbeamter, während er einem Überfallversuch mit seinen Kollegen ausweicht, um sie alle mit seiner kalten und präzisen Treffsicherheit zu überraschen. (Wie im Trailer zu sehen ist, ist Post Malone einer der potenziellen Diebe, die ein direktes Foto von Statham machen.)
Während der Rest des Teams über seinen Hintergrund und seine Herkunft spekuliert, zeigt sich, dass Stathams Charakter seinen Sohn bei einem weiteren Raubüberfall verloren hat und sich seitdem auf einer kalkulierten Rachemission befindet.
Neben Statham und Post Malone gehören Holt McCallany, Jeffrey Donovan, Josh Hartnett, Laz Alonzo, Raúl Castillo, Deobia Oparei, Eddie Marsan und Scott Eastwood zur Besetzung von Wrath of Man. Ritchie adaptierte das Drehbuch für The Conveyor mit Ivan Atkinson und Mam Davies und produzierte den Film mit Atkinson und Bill Block.
Wrath of Man markiert auch Statham und Ritchies vierten gemeinsamen Film und den ersten seit über 15 Jahren. Der Schauspieler trat in den ersten beiden Filmen des Regisseurs auf, Lock, Stock und Two Smoking Barrels aus dem Jahr 1998 und Snatch aus dem Jahr 2000 sowie Revolver aus dem Jahr 2005; Sie würden auch zusammen an einem anderen neuen Film arbeiten, Five Eyes.
Miramax hat gerade den ersten Trailer zu seinem neuesten Action-Thriller Wrath of Man veröffentlicht, in dem Jason Statham sich mit Regisseur Guy Ritchie zu einem Film über gepanzerte Lastwagenüberfälle zusammenschließt.


Prisoners of the Ghostland filme stream
Prisoners of the Ghostland filme stream DF
Prisoners of the Ghostland film de
Prisoners of the Ghostland in voller lange anschauen
Prisoners of the Ghostland Film online anschauen
Prisoners of the Ghostland voll kostenlos sehen
Prisoners of the Ghostland kostenlos online anschauen
Prisoners of the Ghostland voll anschauen
Prisoners of the Ghostland kostenlos angucken
Prisoners of the Ghostland film kostenlos
Prisoners of the Ghostland kostenlos film schauen
Prisoners of the Ghostland film kostenlos anschauen
Prisoners of the Ghostland kostenlose film
Prisoners of the Ghostland kostenlos film online schauen
Prisoners of the Ghostland kostenlos videos
Prisoners of the Ghostland deutsche film online
Prisoners of the Ghostland ganze film
Prisoners of the Ghostland filme kostenlos streamen
Prisoners of the Ghostland filme stream Prisoners of the Ghostland filme stream DF Prisoners of the Ghostland in voller lange anschauen Prisoners of the Ghostland kostenlose film Prisoners of the Ghostland kostenlos film online schauen Prisoners of the Ghostland kostenlos angucken Prisoners of the Ghostland ganze film


/Prisoners of the Ghostland

